大家覺得人種有冇優次之分？

猶太人 最強智力
斯拉夫人 最強體質
支那人 最低劣垃圾基因人種

梁啟超都有講過各國人種
「荷蘭，條頓民族之邦國人，其人情之忍耐節儉，勉於職業。葡萄牙，拉丁民族之邦國也，其人情之浮薄輕佻，其宗教為天主教，政治上之變化騷動甚多。條頓民族，其中軍也，斯拉夫民族，其後殿也。條頓民族，商人之性質，其腦髓所含者，算術也。至於斯拉夫民族，其事業非花非劇，非商非算，幽涼而沉雄，宏遠而堅毅。」

問得呢個問題其實你自己已經有答案

睇下大家意見姐

不如討論吓將來嘅世界仲會唔會有人種嘅差別仲好

冇人理

一 三駁唔到
第二就未必

多元文化 interracial breeding 結果多數都係棕色人種